.❤️

.

我我我

仆街 禁左加入注項 未禁傳送就訓著左

早晨

編號
2824
投注類別 讓球
細節
星期四 15 SC巴斯隆拿(主) 對 學生隊(客)
客 [0/+0.5] @ 1.86 $610
金額 $610.00

又羊

盧蛇

0830?

係終於羊

編號
2833
投注類別 讓球
細節
星期四 19 托盧卡(主) 對 瓜達拉哈拉(客)
主 [0/-0.5] @ 1.82 $500

siu4

又jer

8.5大 10.5細

托盧根 fake goal

托盧卡goal

fake屌

845 no play lu

屌角算，都唔敢買主盤

樓雞好波 跟咗第13場 多戲謝

訓醒lu 11點就訓乜都冇買 本身想起身買托盧卡買唔切

保地8.5落到1.78

開硬？

初盤好似2.0幾
琴晚1.9幾
即場1.85

10mins 0c

已死？

角大已死

1:0

fake

無人屌波

1c

入波未

2c

係都唔比7.5 2倍

番工a

角大

角

20mins 2c
90mins 9c

3c

ky mama 救我

？

8，5？

Lo gun in ball Mei

買左

邊隊？

又fake goal

托

又反盧愛隊

想4

小妹買左盧

西床

公主琴晚係米買左甘堡爾

same same

西床又出黎搞笑

呢兩隊係甲組定乙組？d波西到

btw

@kukayanmama

打電話去講9c完可以嗎？

典解無人

Kukayan係咪kuuga細妹

4C

保地花高唔似角大

咁都係補1分鐘

保地大波

西床頂撚實

西床頂住呀

趕住收工

hi

布魯日大
熱刺大
漫遊者大
保地大

有無買重心

半0全3

依場未必啦，試新睇法，今日好似唔work

5.5

m巴好波，尋晚你話郁水個兩場都買咗細，中左

收到風我盧琴晚好似又贏

甘堡e?

ky, 保地買左8.5大。。。 好唔好即場補個9.5

多謝M巴幫我復活

跟埋保地大

Lo plz goal la

9.5s 1.43-.-

Lo goal = no goal

表情撚

btw 你又話唔賭住

一齊買8.5？

加油

ok

你買唔買？你買我買

亂禁 些路迪大同真特大 同你2關

注項1
狀況 注項已被接納
編號
1294
投注類別 角球大細
細節
星期四 17 保地花高(主) 對 國民體育會(客)
大 [8.5 個] @ 1.79 $500
金額 $500.00

保地 國會

些唔迪琴日晏就出咗，夜晚唔記得打出黎

諗住買TOT大但買左TOT盤就算了

都贏，無分別

係咩 我亂禁 正氣些 封王都入咁多

好似係，不過贏就得

編號
2836
投注類別 角球大細
細節
星期四 17 保地花高(主) 對 國民體育會(客)
大 [8.5 個] @ 1.85 $240
金額 $240.00

Follow

河床

Gelgelgel

thanks

西床收錢

1/3

托盧根入返球先啦

有無可能本0全3呢

有架有架

編號
5786
投注類別 角球大細
細節
星期四 17 保地花高(主) 對 國民體育會(客)
大 [8.5 個] @ 2.10 $500
金額 $500.00

我賽前買左8.5 2.02 1.95 各2注
而家第三注，ok？

托盧卡贏波我cut盧根

編號
3473
投注類別 角球大細
細節
星期四 17 保地花高(主) 對 國民體育會(客)
大 [8.5 個] @ 2.10 $200
金額 $200.00

Buy 7.5 sin

狀況 注項已被接納
編號
5100
投注類別 角球大細
細節
星期四 17 保地花高(主) 對 國民體育會(客)
大 [8.5 個] @ 2.90 $200
金額 $200.00

托盧根唔贏波 點搞

買就買完啦，角呢

Same road 齊win

5c

6

wow 6c

6c

兩邊都上力

7

托盧根入波我今晚XX!

ky樓上幾多

7c

托盧根入波我斬盧根

大蛇貼飛區

你晚晚都xx gala

我買角膽

兩隊鳩刷 ，繼續努力，刷爆佢

貼真飛唔通真係勁d

如果真係有角膽，一般幾倍

小妹不嬲貼飛

我

快啦，刷角入波

要睇咩中，越貼中位就最熱
7-4.00
10-4.5左右

妹你老味

小妹想含盧根 請goal

比波強低

訓覺

托盧卡

訓左教咩都冇買

托拉卡贏到我搵拖拉車拉盧根

收嗲啦

8c

靜啦走數狗

托盧卡入球未 dls

7.5 goal

=.=?

7.5首先cashed

比多c

比多球同一C

10.5s 得1.54

入波丫屌你

7.5 cashed 托盧卡唔入都輸錢

9c

8.5 再 goal

聽說猛咁攻的盧卡總不可入波

0-1 gg

diu

多謝ky媽媽，有早餐食了

屌

gg-.-

lm

頂

保地 8.5 大大力gel！

保地刷完角就入波啦 半0全3 go go go

多謝ky

8.5 @ 2.9 巧高水

10.5 s@2.45

留明5派

same

好彩有你呢注 琴日輸左熱刺即場

多謝ky 媽媽

有無買8.5

多謝ky

1:1

見到已經即刻login -.-
買唔切

佐9.5s x TOT win x 保 8.5 x 尾場 xx
要補飛了

正 爆得正

我愛你

1-1ggggggggggggg

保地你睇下人地啦 幾分鐘兩球啊

10c

入波啊

11c bomb bombbomb

啱呀

托7快cup

連c 好彩買極都買唔到s

客要贏先有機出線

反杯

Thanks Kayan,上水就贏錢，角細就唔好了，心臟差

盧快入多粒定驚

12c

原來你尋日有買

爆c

係咁刷

13c

10.5s 11.5s入左幾次都入唔到

尾場有無手足玩

diu 7.5 10.5s 又super

Same

唔追角啦，穩贏賽前就算

等你的水

咁你好彩

1030 買咩好

臨訓前買，買完而家空檔一禁入黎就發現收左錢

一朝早起身比班學生搶完錢再比盧根搶錢

編號
2839
投注類別 角球大細
細節
星期四 17 保地花高(主) 對 國民體育會(客)
細 [14.5 個] @ 1.79 $200
金額 $200.00

無錢買，派唔切

食兩注

一粒啦

琴晚朋友系列好似中一，一場輸半

盧根入多粒先啦

15c
[black]無買14.5[/black]

gun

盧根1030?!

Toluca 1-1 FT

屌班學生搶錢呀 頭先唔讀書 屌你老母

盧根絕殺未

尾場買個腳細先

殺咗我

1030?

原來8.5上到3.8咁高，瞓左冇入

14.5s應該

。。。。。。

應該收？

。。。。你買大？

老虎半主

我等即場算

Chow

入一粒啦

編號
6826
投注類別 讓球主客和
細節
星期四 20 堤格雷斯(主) 對 迪祖亞拿(客)
和 [-1] @ 3.25 $110
金額 $110.00

編號
2842
投注類別 半場主客和
細節
星期四 20 堤格雷斯(主) 對 迪祖亞拿(客)
主 @ 2.05 $250
金額 $250.00

快過u=.=

半場就殺你全格有突

我chow duck5duck?

Sor

點跟 屌你老母

尾關要左9.5s
但我會補飛

o.. 我一早串左保地大同尾場細

我盧200又發緊功

kayan bb尾場要咩

skip個兩場都跟左

將布魯串熱狗贏左個注推左落去保地

14.5s 8.5b(跟水)

保地係試新睇法，今次真係唔work，不過研究到小小野，下次再試

約實你架喇

有印象

平半-250 執少少

想跟我盧

派$未？

提格2.5s

求派

盧又贏 要派啦

8.5 2.05

唔買呢隊大
客隊太閪

買定先

跟水 siu4

洗唔洗寫埋

Ky嬲鳩我牙

派米5嬲l0r -,-

0c 都落得咁慢

又要講 咪撚quote水 咁撚耐之後仲quote

唔通

一野轟落去

轟落港女?

銀牙

Ky又來料

大鐵人行路

儲左一大篤

角大鋒三個中位數

焦焦焦焦 焦 焦
Woooonggggg woooonngg

臭臭

臭你又奶

5奶典知臭

redQ我而家先知你send email比我，sorry

派佢

Ky我睇唔明，搵唔到

有無得報名學數學

初睇

Tiger開半主我放盧根入虎口

有1.5中高水我會入

講得多就厭

g持

抽插你

盧碌鳩大

幾時有

想睇

會唔靈

你以前都唔係咁架

到底仲有幾多條盧根

睇不過眼

好似老夫子d衫咁

對5住😞

撐kaki

係

小妹想做lovely son女朋友><

5講啦

盧根斬不盡 春風吹又生

笑4

係你眼中變左煩膠

呢幅靚靚😂

正義

要圍盧了

有胸有長腿嗎?

佢學u

唔緊要

奶奶

中場先補

有哂 所以琴日冇投票

好sweet☺️

為正義而戰

果然係+2gc

主隊請你入波

可否做滅絕師太？

夜D開電腦 仲有幾幅

咦24分鐘0c

1c了

😍😍好野

有無j數料

河床100%

wait you play har corner sin

8paul講一講就1c😅

些路迪主勝點睇

想做門徒

保地8.5 9.5 10.5 11.5 12.5 13.5 14.5s

2c 禁爆平安鐘

圍盧先

個主勝壓到咁低點買

熱刺 2.5 3.5 4.5 5.5 6.5

會小勝一球

夠薑就入波

ez

落街市買

今次有咩花臣

唔作啦唉

半場入比我善贏ok?

牙善冇買，得我真係買咗

8.5是咪等死？ 又g哂

個個都撚9我

評估金句

8.5咪贏左囉

佢係EZ

5蚊2大舊

提格

我買9.5s。。。。。
中場先入wor

禁爆平安鐘 9.5s

岩啦 幫妳驅瘋

7成控球永遠是最危險的

唔Goal就比人Goal啦

防反

射爆佢比我盧贏ok?

1-0

1：0

盧派$未？

圍盧黨撤退
撤退撤退

😂😂

頭先話咩話半主咩話

有得睇盧根入虎口

我盧要派了

解圍喇，眾將士殺出一條血road

又走數了

你30分先出 跟唔到 唔迷盧了

走數狗可恥

佢私底下比左我

我買左8.5 打去9c完ok?
妳好我好大家好

改名啦你班pk=.=

^_^

2:0

2:0。。。

2-0 要買小球了

圍盧黨撤退途中遇到伏兵
全軍覆沒

勁撚到

好彩真係買好細

siul4

殺呀

又有人要走數了

今日又有錢上茶樓啦～

2:0 角大要死了

jer咩
半格都係$

所以又教訓我唔好買細波

利申 鐘意大波

又唔出比我gun

我都係鍾意買大多過細

出咗啦腦細=.=

痴線我邊有jer佢

我買$50 輸贏都無所謂

又走數 又贏錢上茶樓 公平咩

即刻追大打返個和先

小妹要call duck

唔好聽。。

無所謂。。

pie me mei?

ig瘋狂見到frd post...

因為毒撚坤

黑巨根ok?

=.=...今晚就去搵九龍十隻白虎

m二哥
今晚有無大球

3/3.5s 有冇支持

收爺啦

我唔係jer你 你咪鬼信佢

本身見到條毒撚都唔係好想聽
但係jw 就比下面

顏狗是最有口齒的

我相信乖巧Kaki

迷盧黨又贏一仗

未度啊，返緊公司

唉 ng sick 買波了

唔敢買細波了

盧 真係仆街黎
又走數 又jer人 又成日cow女
屌
迷盧都駁

同路，初頭睇2.5s

皇天擊殺盧狗

m240

Ky俾料你要跟

買小注，試下自己睇得準唔準

食佢老母全格有突

8.5b要豬了

買咗50了

無哂錢賭了

小你10蚊

攻喜欣有咩買

派左先問

贏雞碎咁多jar..

我覺得都幾好聽

回來了

唔係錢咩？

秒

how cute

腳阿

咁派10蚊

家欣對腳

咁早就高潮

我了

咁快咁大隻腳

想睇你隻腳

認真問
點解隻腳好似咁腫咁

想奶

Baby fat

樓上on9仔

屌你比狗屌

nice! 長追角大鋒對家

Hi big brother

7.5

6.5b later

又同你朋友同路

Hi好耐冇見

我都係

個滑蛋咁深色ge

好似幾正

好dry 咁

七日不見，如隔一週

又煮狗糧

好健康，連食飯都養生

煮比我食ok?

冇加奶同牛油炒蛋 fail

3.6牛乳

小朋友要食清啲

日本蛋？

日本蛋

勁，咁都知

miffy

我都係之前返餐廳都食到

同謝b撞機好害羞

你chow我謝b，不要臉

我去ifc先

識蛋之人

補完飛，食飯先

請你鑑別我的蛋

讓盧做個垃圾 長留戀於你家

喂喂喂

做乜替屎

比佢9up啦

左右b...

知我者左右

想同你有深層次嘅接觸了

一入就有角

我呢？

M2哥尚餘20分鐘

我詠

叫你介笑囡囡，呢家西毛都冇條

Wow，牙詠又carry

唔買角大鋒對家對唔住自己了
冇睇盤 淨係長j佢對家

收皮啦 屌

同路

7.5b

一句講哂 迷盧黨要幾多轉會費 跟我迷詠

=.=

我地講心，係真愛

買左7.5角細 危危地

-1c

刷多一角

兩隻呀

起床了
大家有斬死狗會嗎

不是錢可以衡量的😤

-2c

我地大佬有 但又走數

岩牙

買下隊客支持kaki個-1和先

但會爆M個2/2.5s

我都想入少少2.5/3支持下

唔支持m2哥2/2.5s?

7.5b，會開到？

我買50姐，我犧牲自己比kaki贏啦

好惡牙

好感動 但客隊3射0中-_-

7.6買，得7.2先入到

CCCCCCCCCCCC

如果開到都算好了

奶野

Cccccccccccccc

7.5s

比多c大家開心

-2C

7.5jumped

7c 啦好嗎

6.5ah

河床好球

請刷多1c

刷多c la

90+ 客隊左路角球頂入
2:1 完場，ok？

not ok

5.5出現過最高幾多倍？

點解排第一可以3射0中

好！！

屌，完左

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

尾場腳細cashed
琴日推3口追返前日條數

可惜 成個下半場其實可以腰斬

2/2.5s

今日又係日職周五全世界買大睇波系列。。。

m巴真係睇好？

-1真係邪

堤格 3/3.5s cashed

M2哥又中2

未認真睇，要晏啲先confirm

墨西哥佬踢波

贏埋都唔夠輸，買咗6.5

復活>陣亡

勁呀 雖然一入就2:0 但竟然可以冷封到尾

又扮=.+命中率咁高。。

696強陣！！！

今晚度大細球試下先

本身睇1球，所以見都高水就買，但贏得半

要跟我盧學野了

朋友系列

=.=chow你料之嘛

有個朋友系列 勁好笑

極度思疑你精神分裂

大家呢幾日好嗎 贏得多嗎

朋友whatsapp我，我就放上黎

燈盧

你收手啦

我成日同佢同路

結衣真係幾靚-,-

我冇賭了

盧b賭球果時，我都未識登入馬會ac

你地一個玩大細 一個玩盤 賺唔小啦

我睇盤渣

朋友系列好似唔係成日中

新來的絲打？

6.5苦主

最後60 想jump了。
一場買小開大，一場買大開小

明明贏多過輸，
但入1000得番60

新會員

下場買咩好？

新會然?

呢排愛上睇達哥 resident evil驚啲定outlast
我睇outlast係遮住個mon睇 勁膽小

你好 我叫kaki

halo 我叫牙風啊

玩咩GAME都係變笑GAME

禾都係新來的

係好好笑

知你英文名啦

你是一張紙嗎？

Available 4?

想做kaki隻公仔

喂好醜怪

些路迪勁到 千古奇冤羅渣士

等你比料

今次有冇人聽到

。。。又無人理我
有事燒紙

Hi

突然聽到wing ba 唱歌
巧開心
又要打飛g了

我聽左了

Coming now

唔好咁講，想跟我詠

邊個再jer wing ba
姐係同禾過唔去！

點牙死肥朱

仆街 一起身輸撚曬=,=
全日中得一場熱刺

喂呀 [black]怕羞了[/black]

也許唱歌很難
就難在其實我聲帶早已變異 怎麼辦

買早餐先黎落雨
唔通連個天都唔中意我

必殺技

天才與詠衣

i say 輸撚柒哂

入多10000

我詠
今日賭波時間表呢

你飄來的

係咪bio>outlast 係驚既程度上？

應該唔係

各位早晨♥️

買完返到又停雨
個天玩9me？

香b我買左早餐比你

公主 你琴晚買左甘堡爾？

😳😳😳😳😳😳😳

係....

起身又輸 係咪應該唔好訓咁就唔洗起身

滑牛粥
炸兩
ok？

唔食牛的-.-

outlast恐怖啲

有啲人話bio 咁應該係差唔多都係咁驚

張恆7左

Outlast 無還擊能力-.-

然貢多係威d ge

垃圾 想溝我個公主但係唔知佢唔食牛

我盧唔搵我 係咪唔要 一陣去入

等緊你

Tg???

琴日咪比左你

🤤🤤🤤

從來沒我份
輸錢當做例行
我慣了先針～

1.85 渣ga

Call 我ma. 即黎

住邊有分別咩，我詠叫到，坐車都要黎

無波賭又無錢賭好sad.

單機-.-好毒

我本身都比人放飛機，好彩最後無放，如果唔係又要單機食lunch

單機食飯先係真男人

Agger ar ching

好撚暪架清 自己一個食

上黎鳩up咪得

但係單機打BINO-.-

一個人食飯好撚正wor🚬

小妹會一個人去大排檔🚬🚬🚬

小妹會一個人bbq

我陪你bb

小妹會一個人結婚

你會一個人ot

琴晚你又唔黎

你一個人咩

有你有我

牙詠識唱ail d歌？

有o有t有加有班？

他放假也一個人放

唔怪得g啦

做女人好煩 又無一舊錢

要串就串我，唔好串我手腳

又買左啲咩

m巾

痴根。。我迷香架

渣ga

想買結衣bb隻雪gay精來用

鋪草皮了 尾場要左角 無要盤

嫑吵了

嫑嫑der

做男人好煩

就算一人晚餐 一人望海 我會習慣

咁三人呢

我個夢想就係
希望香香快啲反底
如果唔係既話，我呢啲迷香黨點生存落去

其他迷香早針了

我陪

香都有人迷-.-

☺️

你咁講咩2c

😚

一隻蛤蟆一張嘴, 兩隻眼睛四條腿, 乒乓乒乓跳下水呀

蛤蟆不吃水牙，太平年

咩料

冇人唱民謠？

我真係唔識

ng sick

去左美容院.....無左17k

你贏唔少啦 驚咩

我到底做緊乜

隆胸？

唔係 但我覺得有小小洗大左

有錢唔洗住

要邊個

只可要一個

咳撚到pk

點解既:(

飲感冒茶2x一碗，有粒中藥丸送，又幾靈

kaki 咁濫

邊到

屌你同路

是但搵間la u=.=

錯了 只要我ok?

只有我比到幸福kaki了

不了

符合乖巧條件既只有我一個

我不姓福 我姓曾

女人錢真係好搵

萬七蚊

其實一直都覺得係外界對女人太多要求
先會令到女仔認為一定要靚先得

都冇話係揀男朋友

同埋都係幫自己打算緊
以後大左唔會洗到咁多錢去放落自己到

朱古力😛

你黎搵我我請你食雪糕

跟本就係動物求生本能😂

係咪買果d 100格果d

好

睇左西醫

唔係

但我有諗過打針瘦面同埋打高個鼻

叫你咩

咁女人唔同毒撚一齊都係因為求生本能姐
唔洗比連登仔唱到咁掛

你乖巧-.-

我起碼唔煙唔酒先 not like you

你番緊工咩

咁你又岩
連登仔係反智既

痴根。。。 去隆胸牙？

好窮 自己買就係咁輸 唔買睇盤就贏
決定allin 了

唔係做易容既野

哈根大師？？

都話左只係請kaki

朱古力傷我心

咩事

最多我自費呀

買個1年plan 都差唔多

日職角球心水

696 9.5b, 10.5b 估12c完
盤田 9.5b
松鼠 8.5b
神船 9.5s

歡迎討論

好專一呀 好女孩

想幫襯-.-

有無人知朱古力邊到做，想食

696超級強陣！

只對你

前鋒

幫佢追數

a4

馬會請

你贏好多

法國我同公主好襯
都係送錢比馬會

朱古力呢

追得幾多

想g

我琴日贏喎 cashout左

同華西差唔多。。

ps 我=華西

唔怪得牙腎收咭😭

一陣就唔同講法架啦

橙死 又要入錢

又估

咩2c先依家，又想jer我詠

我連贏緊就黎打bo5上鑽

咩聯賽都係逼害我牙詠架啦

你日本波咁燈咪玩啦

我自願ge咁又

好，做野先，希望開波前可以上到黎

咩2c呀=.=

好在我唔買盤的

喧佢係燈牙麻

師父！

開唔到你派$

我買完冇得棄係送錢

一將功成萬骨枯，有d料

好撚柒啊盧比牙詠串

咁我係技不如詠神

我係度呼籲手足要棄盧迷詠

siu lun 4

你又吾棄又吾轉睇法根本無得同馬會鬥

你無得同我架86鬥

都係wing ba g 禾心

要迷香好趁呢幾日迷
紅左勁d

紅左特別勁

86係甩尾，詠神係甩底

尋日五中一 好撚勁
今日跟實我詠屠馬會算

一齊入錢

抄到功課啦，仲以為🐳汽車，非腳

這包是上等花生

Kaki玩唔玩架仔

我愛香香
香香愛我

迷香黨全面進場

RedQ(迷香）

重申一次
香香>盧狗>kaki

應該玩呀 不過一陣先睇

香香世界第一！！

度出黎
睇往績，場地
估主客各刷5-7c

Kayan 點睇頭場角

勇士同香香一樣咁強大
公主不如改名叫做香香勇士仲好啦
屠柒狗會
叫做屠狗勇士 - 香香

屌你為咗燈死我勇可以去到幾盡

屌。。我真．湧迷

redQ你.....

咖哩仔啲三分波真係令我心服口服
仲有個湯臣 又識釣魚 射三分又咁準
點少得最佳大腿 KD
最後就係FMVP - zaza

見到咁既陣容 好難唔迷勇

我真係支持你

我驚你比我燈輸太多
所以痴撚左線.....

btw 我既建議好唔好？

香香嬲喇。。放過she

但公主有錢贏架喎 我覺得佢一啲都唔燈

HR西女人 屌你老母！！！

痴根。。。 贏輸呢啲野 過眼雲煙黎架姐
邊會真係一個人買左就會沉船架😑😑
一切都係藉口黎架姐

強姦sh放過e

矛人話佢燈。。
如果唔係我都唔會迷香啦😹

咁唔好彩呀

最燈係我.........💡

你一個本玩足咁耐 其實好叻

公主唔係輸緊20k咩

迷迭香！

不要說了

認真
香香快啲改名做香香勇士！
個名霸氣啲 屠狗會都會落力啲！

係我係我

我仲燈啦 今朝讓和開唔到

應該係我了

1001我既！